{
    "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8",
    "title": "Frases",
    "questions": [
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_rnqhx0cwh6ajggnmqoi",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Je passais par là et je me suis arrété",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "wnykk696wbdjggnmqoi",
            "answer": "Eu passei por là e me parei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_kq05kjjuokijggog7b6",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Je vais à la librairie mais j'achèterai un livre plus tard",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "wkonsnck5rjggog7b6",
            "answer": "Eu vou à livraria mas comprarei um livro mais tarde",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_6d4ic2g0805jggol49n",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Je prends le chat du voisin et je le mettrai dans le garage",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "qxu7qv6tntjggol49n",
            "answer": "Eu tomo o gato do vezinho e le colocarei no garagem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_0t3yuwwemb6hjggosixb",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Parfois dans le passé, les gens mangaient de la viande",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "e8kqf7yunsjggosixc",
            "answer": "As vezes no passado, as pessoas comeram carne",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_12rh6xzq6hdijggow8fe",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Je finirai de lire ce texte mais avant je dois boire une bière",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "e35mdgqlgw5jggow8fe",
            "answer": "Eu terminarei de ler esse texto mas antes tenho que beber uma cerveja",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_swsmtmxngyjggozsgw",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Je pourrais manger une tonne de poisson le vendredi",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "yicv9twk8qjggozsgw",
            "answer": "Eu podria comer uma tonelada de peixe no sexta-feira",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_rf26bk16w8ojggp5zua",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "J'ai payé pour vous deux mais cela sera la dernière fois",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "iyor289ho1jggp5zua",
            "answer": "Eu pagei por vos dois mas serà à ultima vez",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_tfu1knitevbjggp85tg",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Il y a quelques abricots, il faudra les manger vite",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "nm1bclufjtjggp85tg",
            "answer": "Hà alguns damascos, serà necessario comer les rapido",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_im8dc4kzsxjggpd3g9",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Le repas était délicieux. Pourras tu cuisiner de nouveau ?",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "tayep4i7gxkjggpd3g9",
            "answer": "O refeção foi delicioso. Tu podras cozinhar de novo ?",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_e6la4mqjvlnjggpf8sq",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Les pièces de cette voiture ne sont plus disponible. Je ne peux pas la réparer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "o3qd0n324bojggpf8sq",
            "answer": "As peças deste carro jà não são disponiveis. Eu não posso reparar la.",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_ydzu382dsxjggplrxf",
        "questionLabel": "Traduire",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Les pantalons rouges ne sont pas à ma taille. J'ai déjà parlé de ce problème.",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ppnmqzg9i6njggplrxf",
            "answer": "A calças vermelhas não são de meu tamanho. Eu jà falei sobre este problema",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_mhohcrt8zvjggpqp6v",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Tu dois ranger ta chambre. Si tu ne le fait pas, le loup va te manger",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "f0xv07bd6b7jggpqp6w",
            "answer": "Tens que arruma teu quarto. Se tu não fazes isso o lobo vai a comer tu.",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_jooy5wrzo8jggpv7fx",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Au moins il est capable de marcher. C'est déjà un progrés",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "0a6rb94qjlj9jggpv7fx",
            "answer": "Pelo menos ele é capaz de andar. Jà é um progresso",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_x46cxxvszfjggpxt71",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "La réponse ne me convient pas. Il te faudra être plus précis.",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ovtqwt4mx5bjggpxt71",
            "answer": "A resposta não combina comigo. Tu teras que ser mais preciso.",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_5nj8n2ur8h8jggq329v",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Ne me regarde pas quand je mange. Cela me dérange.",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "5hs99x1l5xxjggq329v",
            "answer": "Não me olhas quando como. Isso me incomoda.",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_iji60hswsdjggq586e",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Ma grand mère et mon grand père sont arrivés depuis trois jours.",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "4qiypioae7njggq586e",
            "answer": "Minha vó e meu avó chegaram hà tres dias.",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_2hecsb69w2wjggqagxj",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Le magasin est fermé pour la semaine. Il n'ouvrira qu'en août ",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "qqro649ppx8jggqagxj",
            "answer": "A loga esta fechada por a semana. Ela abrirà apenas em ogosto",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_ymsex4wi1bhjggqoyvr",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "La livraison a une semaine de retard. Il devient difficile de vendre.",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "hmuiq5j66nfjggqoyvr",
            "answer": "A entrega tem uma semana de atraso. Torna-se difícil vender",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_xj55snzpoycjggr07de",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Dans le coin de cette pièce tu trouveras beaucoup d'argent.",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "rmmsuekcqmjjggr07de",
            "answer": "Na esquina deste sala, tu encontraras muito dineiro",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_5n70vnbt0jjggr33xp",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Je ne peux pas atteindre ce niveau de précision avant de travailler beaucoup",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "lmgctwyr4orjggr33xp",
            "answer": "Eu não posso atinger esse nível de precisão antes de trabalhar muito",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_65zwmytxulpjggr8lcj",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "J'aurai besoin de beaucoup de courage pour boire ce vin",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "j8dwgpzpnrljggr8lcj",
            "answer": "Eu precisarei muito coragem para beber este vinho",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_ghz2zvm1riajggrblgy",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "L'argent, l'or et le bronze sont de métaux très recherchés",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "qs8spykdgcjjggrblgy",
            "answer": "Prata, ouro e bronze são métais muito pesquisados",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_lzpmb0y4r1ejggrgavu",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Malgré une couleur très sombre, cette jupe lui va bien",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "1pm2rthx6fjjggrgavu",
            "answer": "Apesar de um cor muito escura, esta saisa cai bem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_yu6qdipwfjjggrndu3",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Si je tombe, tu tombe aussi et cela fera mal à la tête",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "vhdraidkry9jggrndu3",
            "answer": "Se eu caio, tu cais tambem e este machucarà à la cabeza",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_vopdeatgp9djggrrhg8",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Si je réussis ce projet, ils seront très contents",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "enxb0atw1rpjggrrhg8",
            "answer": "Si eu sucedo este projeto, eles serão muito contentos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_encpffkb0uejggruawr",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "J'étais d'accord avec lui jusqu'à ce qu'il me demande de sauter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "nmpdbv7ncsjggruawr",
            "answer": "Eu concordei com ele atà ele me pede de saltar",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_zsg13qbr99kjggrx5zd",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Je ne peux pas parler en ce moment. Hier j'avais du temps",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "wcp4rehgkejggrx5zd",
            "answer": "Eu não poço falar em est momento. Ontem eu tive tempo",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_8by2bsn3vx5jggrzfzd",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "J'ai dû signer de gros contrat pour réussir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "b9mq47j05l8jggrzfzd",
            "answer": "Eu tive que assignar grandes contratos para suceder",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q8ba5tr191qjggnmaz8_8pd29nx9l8gjggs24cs",
        "questionLabel": "Traduzir",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "Avoir de la chance ne suffit pas, il faut aussi payer les juges",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "xnur01ef1esjggs24cs",
            "answer": "Ter sorte não é suficente, tem tambem que pagar os juizes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      }
    ]
  }